面對五毛，連登仔可唔可以冷靜D，團結D

琴晚成班五毛一出黎帶風向成班就亂哂
警察開槍無人提
警察逼供被捕人士唔提
之前發生既野又忘記哂

一味覺得自己錯哂做乜鳩？
而家要做既係行返正個風向

道歉岩唔岩我唔講
但如果純粹道歉就一定無用
只會比人覺得我地無啦啦打人

要比人知道當晚發生左咩事你先道歉架大佬
有大陸警察同香港警察入侵示威活動帶頭搞破壞阿！

中共係遙言高手大家都知，但大家又準備好打言論戰未呢？

推

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場